復仇者聯盟 MARVEL 其實有乜咁好睇

如題..

Marvel粉話結局鋪左十年

其實真係諗唔明有乜好睇，咪又係卡通片，好想知有咩吸引

唔明咪由第一套開始睇囉
以為自己好型咩
沖出黎7

好少電影會拓展到咁大個世界觀
而且特效係頂尖
識欣賞咪覺得好睇

鍾意睇咪睇 唔鍾意睇點講都唔撚明 完

岩呀

我見啲人睇完復仇者4，岀到黎眼濕濕

十年已經係好多觀眾一半嘅人生
呢個完結對佢地嚟講係感動都正常嘅

鐘意咪鐘意 唔鐘意咪唔鐘意
點解要質疑人？難清高

人生得二十年

屌我意思係佢地20歲
sorry咁多位觀眾

屌你，我本來認真睇緊

笑左

想明咪自己去睇
睇完唔明未咪屌
講俾你聽都係得個知字 唔會明

喜歡蜘蛛俠多啲

威囉。英雄主義囉。你唔妥我可以揼你 隻揪丫

Same here

你追咗套戲十年
而家大結局
先有人衝出黎問有咩好睇

但不喜歡新嗰套戰鬥服，成個ironman咁，而且不太喜歡個𡃁仔，太細個啦

等比人屌啦你

幾時出強化戰士，普尼西亞黑貓，其實即係小綠魔個秘書，決戰電魔時有出鏡幾分鐘

出左十年但我呢個星期先一次過睇番晒

重點係特效

鋪排十年＝偉大

XXX 其實有乜好睇
XXX 其實有乜好食
XXX 其實有乜好去
無意義問題...

岀左十年 我呢個星期第一次睇復仇者

咁20年？30年？40年？

好睇還好睇
吹大左 由其比班mcu盲撐
成班傻閪

中學睇到做幾年野
唔感動就奇啦

連戲飛都炒餐飽CLS

前日睇完
悶到
我朋友直情訓左

我都訓左2獲

得一開始斬thanos個頭同最尾大戰好睇少少
中間嗰d文戲悶到嘔

你係咪冇追開先會咁

我當追星咁追架

有睇過下之前d marvel電影，不過唔係睇哂
我覺得唔關事，悶就悶嫁啦，關有冇睇之前d電影事

你冇睇曬就梗係覺得悶啦 根本中間嗰part就係fans 向 好多致敬位

好多致敬位就叫好睇？
最多咪話可以聯系番之前嗰d電影，但同好睇有咩關係

是撚旦啦⋯⋯鐘意睇咪睇。

唔鐘意睇咪咪撚睇，又唔係拎支槍指著你個迫你睇。

仲細咩。係咪覺得自己好撚型，好撚獨特呀⋯⋯中二仔

其實眼濕濕好正常姐 講緊追左10年 點都有觸動
利申唔睇

獨立系列我覺得係ok好睇 英雄cg打鬥片
但一撈埋其他英雄我就會覺得好九唔搭八
尤其係啲所謂致敬位同埋啲gag位
你唔係fans根本就唔知做乜9咁
好似要局你睇晒成個系列咁

我都係咁話，終於揾到同道中人

同意

兩回事🤔

蜘蛛俠本身就係細路嚟

細路？人地係攝影師喎！ching!

加入復仇者後，點解冇咗蜘蛛感應？

唔係話屌尻樓主，但你覺得唔好睇咪唔好睇，懶清高講到眾人皆醉我獨醒咁真係幾可憐

原本個故事係PP啱啱做蜘蛛俠果陣仲讀緊書 讀完書先走左去攝記